今晚曹星如無人講！？

有咩好講，你覺得佢會輸咩

拳皇爭霸

恰細路有咩好講

打廢柴有乜好講
屈連勝

刷紀錄有咩好睇

蝦細路 覺得好威咩

幾點開始

今晚唔會刷，唔係職業賽

刷數據之王

係香港人就要支持Rex

出黎打業餘拳手刷下存在感，增加廣告收入

復出蝦細蚊仔熱下身

開緊波啦喂

最後咪又係贏點數,洗乜睇

RICKS撚完未

邊撚個呀Rick

fb話佢賽後有嘢宣佈，會唔會係退役

成撚日係到ricks ricks ricks
屌佢老母

講到而家連佢個對手係咩名都無

打完

邊度講

又贏

nowsport fb

星如又贏點數

點數狗又贏點數

呢場係表演賽，唔計入戰績

三條女

做咩著衫打

傳媒又可以幫佢打J

同河野重賽未呀撚樣

香港好野

條友無得打職業咪打返業餘囉，係度消費拳擊依個運動

河野好似退埋役

佢連對手叫咩名都唔知
仲話多謝

爭入2020奧運

成班五毛假膠 連香港神奇小子都反

竟然係打奧運

即係點? 唔打比賽?

唔再打職業,轉打業餘 wow

賽後他亦會宣佈未來去向，由於Rex今年與DEF Promotions約滿，而他復出首戰後選擇與業餘賽的香港拳總開記招，意味這位保持職業生涯22連全勝、曾在WBO高踞世界第1的他將結束8年職業生涯，重返業餘擂台。(有線662台今日8:30PM直播）

睇睇下冇咗

垃撚圾

ahget

打一場又收山 又復出

我神你老母臭閪咩

有冇拳撚講吓佢嘅實力入到奧運機會係唔係零？

純為婥頭？

識玩，見好就收，冇人能破

分分鐘東京奧運取消拳擊，到時就...

斷估業餘可以繼續打表演賽

又冇人迫到叫佢打河野，并上，或者打排名

職業生涯不敗

最尾都係冇打日本仔就收檔，好撚醒

唔會突然取消，因奧運項目一早就定好晒

上次比人打到眼腫鼻腫
見過鬼仲唔怕黑咩

香港之光

同金鐘連登仔打刷40 連勝

賭贏d魚毛蝦仔
之後拒絕同賭神賭
之後就話自己係不敗

河野好慘
贏波輸點數

打奧運

殘奧有冇機會贏

有職業唔打轉打奧運係咩玩法
有意思咩？

奧運實力低好多
因為打職業就唔可以打奧運
而打職業嘅錢係多好多

得鬼咩，知道唔可以再刷連勝，就搞過新雞棚，繼續吹。

香港人的驕傲

係真男人就唔會向下打,所以佢係體育台係不值一提

仲有兩年 大把位走

佢真係幫香港贏到牌就支持
一係就慢慢刷nike贊助算

劇本 奧運仲有兩年 慢慢拖夠波鐘低調笠水

刷完數據就走場

講真如果我同牙如打

佢未必夠我黎

因為轉業餘，咁就唔會俾人口實叫佢打怪物井上或者其他勁人。

2年後hater gonna hate，負面新聞都係因妒忌，咁又過骨。

刷到排名第一，強制要打腰帶賽。你估佢唔識計數，勝率幾多咩。

連打過氣真拳王同腰帶擁有人河野，都俾人打到變豬頭，要出千做馬贏。

有人永遠讀小學唔升中學都可以年年生涯都攞第一

奥運先難打
冇得簡對手，一定要硬打硬
淨係日本同菲律賓已經好強
逃生好抆水
業餘賽佢打56kg
冇得再利用高度優勢而且拳唔夠重
琴晚台灣仔完全唔怕佢啲拳，逃生有少少食唔起人哋啲架撐

平心而論， 其實嗰場冇撼到頭的話都有得打下
但係夾硬判佢贏就真係有啲
之後河野公平搵佢重賽又唔制
真係唔知乜嘢心態
仲要已經井上升埋磅
逃生分分鐘有機會拎115磅嘅世界冠軍， 就突然間話去打奥運